你係唔係一個迷信既人？

發現身邊好多人都信星座

甚至比錢去搵人占

利申：唔信 但有時睇啲星座撚po嘅圖又會覺得幾準

以前好信 但試過發神經咩星座都睇 覺得個個都中 佢實情寫得好可圈可點

心理作用

大包圍咁講實有樣野中